---
title: 智人进化录——Day50
date: 2020-05-04 10:48:38
tags: Diary
---
## 计划
### 重要且紧急：
1. Codeql语法+内化
争取开始真实漏洞，冲！
2. 每天准备一张课件的讲稿，到5.8，准备完成
3. 把两章内容搞定，了解自动化审计内部实现，同时也是写论文。
doing
4. 英语
    1. 弥补前两天课程中的表达失误，尤其是要复习，怎么照顾别人的感受。
    2. 背单词，刷一遍

### 重要不紧急：
1. 午觉25分钟、11.00准备睡觉，争取明早6.30起床
早上6.10+20，
2. 35分钟燃脂跑+跑后拉伸+12分钟腿部+腹肌（惩罚）+脸颈背训练+练声，还剩4次惩罚
继续坚持
3. Java开发手册7天训练
4. DevSecOps课程
5. SRS课程
6. 实习证明
7. CS索-谢-Red
8. 毕设编程
    1. debug
    2. vue + spring开发
9. 《中国历代政治得失》看完
看完了汉

### 紧急不重要
1. 线上马拉松成绩上传
down

### 不紧急不重要
1. 学做酸菜鱼

## 反省
1. 自以为占据优势地，然后就放松了自己。昨晚那个梦其实就说清楚了……人生是万里长跑，这才刚刚开始。

## 总结
效果还行，虽然是被某件事推动着往前走，但起码开始往前走了。只要付出时间，就会有惊人收获。打6分，再接再历。但昨天的碎片化时间估计能有1个半钟，清零吧……